### Данное задание не обязательно для выполнения

## Теоретический вопрос

1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?
   Это вызов функции самой себя
   она используется для решения задачи, подзадачами.

## Задание

Реализовать функцию подсчета факториала числа. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:

- Считать с помощью модального окна браузера число, которое введет пользователь.
- С помощью функции посчитать факториал числа, которое ввел пользователь, и вывести его на экран.
- Использовать синтаксис ES6 для работы с перемеными и функциями.

#### Необязательное задание продвинутой сложности:

- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел число, либо при вводе указал не число, - спросить число заново (при этом значением по умолчанию для него должна быть введенная ранее информация).

#### Литература:

- [Рекурсия, стек](https://learn.javascript.ru/recursion)
